去機場一問

有冇人同我一樣啱啱搭E車
架車話淨係去國泰城
跟住喺青馬收費廣場落咗
宜家可以點竹廿

算*

推到有手足教路

推